[黃金週x動森] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (326)

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

活動登記連結 & FAQ (開放時間為 1 - 4 May):

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

今後活動預告

1. Earth Day (4月23日-5月4日)
期間限定哩數任務

2. 勞動節 (5月1日-5月7日)
前住神秘外島

3. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

4. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

7日免費Online會員體驗 (日服) (4月22日至5月6日期間兌換)

Lm

留名

LM

而家出咗外島去咗瀑布島，但要夜晚先有我想釣個條如果我而家喺個島度等到夜晚可唔可以等到夜晚既魚出現，定佢係跟你入島時間計？

跟入島時間

唔該晒咁我走了

軟糖

好軟萌呀

強貼LM

即刻抱返屋企

想問會唔會有人想收留粉紅同紫色菊花？
仲有紅玫瑰同黃玫瑰

有冇人學

小氣鬼繼續留名

有無人有藍色或者粉紅色聚光燈
我差呢兩隻色齊喇
有其他傢俬可以寄比你

留名先

出面熱能到仆街...就溶

屌

我今朝黃金地板都無人要要

我學左感謝你

變咗公廁

女神

想交換DIY卡，鑄鐵木矮櫃優先換

多的DIY卡
俄羅斯套娃
樸素DIY作業枱
木製工具箱
菊花花冠
紙箱床舖
假樹道具
紙箱桌
紙箱椅
地下室地板
叢林壁紙
書堆x2
圓木長椅
甕
橘子壁掛鐘
葉子雨傘
金盔甲x2
後背架
木屋牆x2
桃子壁紙
竹林牆
木制單人床
營火
蒸籠
漫畫圖書館牆
櫻桃燈
流水素面
倒掛乾燥花
陶製牛奶壺

加密下

下面金鋼棒

lm again

幾過癮 出左街

無金整囉

渣ga

求
異齒龍身體
梁龍尾巴
風神翼龍左翼
三角龍身體

終於趕得走一眉道人

有

岩岩扔左個左翼同尾巴

點解你啲動物咁得意

屌唔撚記得咗

商店圍板冇嘢好做

女神唔理我

princejoyce?

btw係咁既樣
開左島掛機 自便

彭花

我先係

成熟性格教啲咁土豪feel既嘢

超high

...奇奇怪怪咁又幾得意

我隻彭花唔多理我

琴日寫信送野比佢

貓絲先係

阿誠好正

彭花未送過野比我

2220玫瑰x2 220銀蓮x2 210風信子x6
有冇現frd接收

你今日都試下寄信連埋禮物比佢 寫返幾句野
佢就會覆你

壕

你又針佢

你送左咩俾佢
復活蛋棒？

我有呀

屌 送左件衫仔比佢姐 就興奮到咁

磨菇棒

我返咗嚟喇你開定我開?

lm

佢自己認架 咪話我針佢

我話佢咋 唔係我

有咩目標先
求順眼緊係要

嚇死我 以為你變到更加變態

而家入唔入得黎參觀呀

28張唔算多嘅
你村會唔會好多普通性格？
呢隻好似都係普通黎

突發出左街

順眼目標係音音同小潤

開咗

啲居民係咪會拍拖

coming

呢個係世人既誤解

無誤會 有無開島

做咩搞到彭花超HIGH

有突發出左街 好熱
想打機

好似係公認既事實

我都懷疑 之前有個島民寫信同我講執到封情信

我都想知

留毛

剩返幾多券？
順眼你睇埋佢屋企同性格
你島無乜呢種性格 你又剩返唔多券咪要
多券咪繼續刷呢兩隻都難刷

我有兩個着情侶衫

一起玩過的...

想問各位巴絲打 今日有無人衫鋪有
貴族大衣賣？
Thanks!

大妹去到邊都比人蝦

慘

你地有咩關係

有以下嘅DIY同化石多咗，睇吓有無巴絲啱用

好多都好公廁

我係要尾巴 唔係尾端

有無朋友仔而家得閒個島做個導遊帶我同我男人玩？
會有小禮物一份
廁所已經優先獲得大禮一份

成班痴線佬

求梁龍尾巴半條

唔緊要 係好易搞錯
我個倉依家有3條尾端

我有

我度兩個男島民追緊隻貓女
兩隻都被佢reject, 傾完計會頭dup dup

我開咗

我岩岩開我老婆部機, 有梁龍尾巴
我寄俾你

我無睇錯....

唔好開俾佢地 仆街送屎

咁sad

笑死我 點解會咁

唔緊要啦 上面有巴打有 thx bro

同朋友玩 唔知點解睇唔到屌字

thx bro

努力做緊assignment
上下水露個頭

你都有今日

笑到我

一晚之間我經歷左啲乜

兒童模式

又唔同我玩

Bam圖注意:

善子慘啲比佢地追擊左半個鐘

佢地琴日個個都話自己係肥絲

佢地最鐘意撚我 明架啦

唔好意思，嗰日去過你島跌咗，你冇偷睇吖嘛？

我想同女神玩你今晚開唔開

係愛既表現 唔識野

研究緊啲乜

牙簽仔

佢地

邊個女神 你琴日都聽過我把聲啦

唔得咁

玩棒棒

研究真定假

原來我仲差 劍龍個死人頭
點解我Atm會有

有咁耐咩

續枝續枝玩

去善子島 見到彭花 會有畫面

你唔好咁啦

點夠今晚你開場 有位我闖

唔開

誠徵死人頭一個

可能我隻百合睇咗

大妹又想比人恰？

唔知呀岩岩有人講

問下 個活動洗唔洗谷參加人數
唔洗就唔拎單了

寄比你

點解

百合咁缺德架，偷睇

教緊切菜板，有冇人需要？

謝豆腐

我要聽堡堡把聲

係璃妹場應該唔係恰我既

好多人

你開場佢會黎架啦唔開點聽姐

岩岩仙仙話想走我即刻熄左機，係咪唔理佢佢個搬家狀態就會轉移？

有無甲龍尾

仲有無人要

有無人要學鑄鐵衣櫃 教緊

有無朋友開島做導遊帶我同男人去玩
可獲得精美禮物一份
同埋我大人精簡評語一句

直接挽留佢唔得咩

肯早訓咁乖

不推文thanks

黎我到先

精美禮物 = 。。。

想嚟

sor 成日唔記得

6份都係....

你FC係？

整緊之前個post有啲動物門口招牌
個仆街我的設計原來蓋過張圖 連舊果個都會變左一樣樣邊夠用

有 寄俾你

我都想人比下意見我點整個島

係極少位十隻動物要犧牲十個位 所以無整門牌

要

唔知有冇巴絲既島民教緊樸素木製招牌？好想學~

我想轉移比另一隻

我一陣過去你到呀？

同我一樣

求鑄鐵木DIY桌既 diy 機票收

想黎買衫
去唔到

我4:30要去交收，你大約幾點得?

原來島民都會同自己玩遊戲
今日臨出街
諗住開一陣動森睇下有冇教diy
點知阿笨話想同我玩尋寶遊處
見佢咁可愛 我冇辦法拒絕
搵左五分鐘 搞到我約左人都遲到

未夠18歲係咁

有冇石獅子卡?可直接換

朋友島黎 你FC？

等你番黎先都得
岩岩去左陳巴個場

471289446205

無 sor

好撚熱呀 屌佢老母

你班痴線佬

5:00返到黎得架啦

到你刷居民

睇左廁所大佬講嘢 唔開比你

屋企涼緊冷氣

但係勁靚

左邊換摸右邊

想問公園長凳同噴水池點先有？

好人巴變惡人巴

呢幾日頹到

查完動物個性
原來一隻動物係有混合個性

哩數換

想學想買

加曬

噴水池里數換，公園長凳應該係DIY~

邊隻

笑撚死我

公園長凳就村民比DIY
噴水池就ATM買DIY

但我係里數到唔見有噴水池

死追爛追

想問點先有賣畫九尾市場？ 黎左一次無再黎

玩得未夠耐？

羨慕,從來未玩過

我仲聽到你地啲笑聲

WTF 我跟大佬咋

一個月耐唔耐？

一定係豆柴笑得最奸

有隻我唔鐘意既走左

好明顯

乜都入我數

加咗

音音都好鍾意同我玩遊戲
但我成日輸

講咩啊你

話你追撚住我咬啊

繼續求 唔好意思

我都試過玩尋寶 後尾先搵到要還返比佢

少部分有，文青同紫色袋鼠都係

好似係什麼都有diy package之類
定每個也能學得到
入面有噴泉diy

btw 多d睇下唔同對話/系統
大家都係自己搵出黎

一撚定係

你個招待處升左級未

想問下
個島既評價，例如四星升五星
係即時計定係要隔一個半日先至計既呢？

剩番幾張本身有一隻普通性格，不過決定要住先

好惡啊你地

陷阱都有

邊夠你惡

Immediate

大佬

收工 新post留名

營造浸親效果

好難搵

訓醒留名

真子

執咗好多都仲係花海

我好nice架喎

唔知我有冇朋友要藍玫瑰呢

啱啱睇島評價終於都五星

屌 好惡啊

嚴重懷疑你哋到底有無帶走啲花

我覺得自己講乜都會俾人話惡

點會 你真好惡好嘛

下次要限制豆柴帶工具

帶一袋 拎一袋

搜身先比人島

依家見到大量藍玫瑰
就諗起我之前話嗰個人拎人哋六朵藍玫太貪心
覺得有啲對唔住佢

不過佢未走數

你個島咁靚

唔知點解連唔到

事實係大貪

我唔幫你淋花啦

耍還公道個個?

好波!

應該係我今朝執過地下既垃圾

乖喇 比返舊骨你

應該加咗好友就得有幾位巴絲都入到

我都唔幫你淋啦

個公道還咗未

hi, 我係比人話貪心嗰個呀

我種左成個星期出得4~5 枝
(無叫朋友黎淋花）

如果大家想要黎拎都有架
而家有14 枝左右

講多次???

(古董)

快啲還返個公道俾人

我又唔記得不推文sor

係佢話送一百張枱
但好似潛咗

日日幫肥絲bb淋

好波

你當我咩

咁快就跪

豆柴(犬)

人地好過你

Del frd

唔送野比你喇

我喺度呀
可唔可以講係邊張枱
留fc 隨時送
最緊要大家知道另有其人就得

找數真漢子

當然

DEL了

整一堆放係佢地屋企門口

上水

我來

好人巴開唔開呀

太平好波

送咩 骨

性格相同 教嘅diy 會重複

你激嬲左太平

你最好

我有金甲鞋

想換竹製多寶架

開左frd場

今朝種好曬竹 頭先一出島就去到竹島

之前飛極都去唔到

見到人哋啲島靚就好羨慕設計天份
btw我都好想參觀下巴絲嘅島

好提議

邊個係樣衰羊

無得彈

我通常係拎人diy時望到
你可以留意下
好似好少參觀場

fb真係好病態
駱駝收人一舊金

仲有無朋友仔可以開島呀

等我寄張diy卡比你

me新手

我買咗部電視比佢都嬲我？
過慣樸素嘅生活

覺得太平幾正

早晨

佢有無擺出黎先

佢係好正

貓絲開唔開島呀？

如果有正嘅DIY真心覺得樣衰都變可愛
黃金雞嚟果陣唔多老嚟佢，但黃金DIY嘢得佢有比我

矛

多謝sis 個島好靚

證明左人地唔鐘意
大大舊阻住哂

可以呀

佢哋知做緊咩節目
但無一隻屋企擺咗電視
想整個公園俾佢哋睇電視

原來我仲有鑄鐵木矮櫃
想換埋圓木壁掛鐘
你開島?

因為係黃金雞所以有黃金diy

好似以前啲人去涼茶鋪睇電視咁

你加一加我男人呀

巧巧 教梗貝殼凳子
雖然我覺得其實似龜殼多啲
有冇朋友想學？

你可以開島俾人參觀自然風格
我未執過個島

尋日拎DIY就見到人個島好靚
自己個島就擺到垃圾崗咁
設計同審美呢啲嘢就認命好喇，參考人下學到少少當賺到

仲係街好熱

謝謝收到了！！

有冇人交換diy

搞gag?

下場送邊個到

啲日本人又係砌到勁靚自己就一pat野

關個性事，唔同個性就唔同DIY

你上次唔係已經齊喇咩

太多人 買完bean 就翻咗去

真心

你講去完貓絲之後？
去禺巴個場

即到!帶d野俾你摸下

加左
你島名係?

陳巴請問一陣可唔可開島
我想買旗袍

未見過黃金diy

兩日都去左啲無咁旺場嘅
隊都冇排過希望啲生意平均啲

想學

咁你又走，我機都熄埋

因為無錢

噚日出咗旺角起初想買唇茶
但我知一定多人到爆
所以先開地圖搵第二間
點知就執咗

今晚先妹更

唔洗客氣
多謝大家幫手淋花就真

所以我包起咗個樸素diy枱做禮物送返比佢

靚到想留係到做居民

唔識打字唔好意思啊唔該哂絲打！個島好靚

仲開緊？sorry ar 我去左廁所

好

前日睇youtube睇到人分析動森玩家嘅生齡層
呢隻畫風咁兒童向嘅遊戲, 最多人嘅年齡層係25-35歳
賣情懷真係好搵

關健身咩事舉diy枱咩

I'm ready

岩岩買左隻驚 無朋友
求加好友SW-5056-0619-0220

你係咪買水壺絲
可以用App打字呀 置頂有教學

好慘熱死

之前送過個屎坑俾尖撚佢都係話拎嚟健身

理得佢！佢開心就好

第一次玩

閪住臉淋花

帶住口罩焗到喊

比卡超過底去動森？

19-25係第三大年齡層
其次我記得係36-45

同比卡超同一道版斧

邊張，睇下我有無

唔會 要共用

你講緊邊張
我睇下有無

因為想個島keep住有唔同動物黎流動
佢岩岩比露營地迫遷左，有冇人會想黎接佢走

第一次見

竹製多寶架
無就算啦唯有送第二樣

扮工來講喱隻狗都算代表

大門為你而長開

呢樣真，到啲𡃁仔老左佢哋就會玩返細個啲game
試圖追返自己嘅青春真係天性嚟

佢係我初始居民黎佢最大特色應該係佢個名

第一眼以為佢撇鬚係眼

驟眼睇以為D鬍鬚係眼

囧

多寶架
我島無動物性格整呢個 今朝瓶中信執的

仲要同樓上一齊睇錯

要開機望無咩印象

今日fb成村人派藍玫咩事

上星期搵兩個5歲/10歲大既侄仔一齊玩
係咁嫌悶 好慢 話唔知有乜好玩 要我轉game

感覺唔算多人有呢張多
唔緊要啦多謝晒你

其實唔關事，係到咗廿幾歲呢個年紀唔會care隻game型唔型，好玩就得
二嚟放工放屋企無精神搞咁多，玩吓休閒遊戲仲好
三嚟呢個年紀好難同fd見面，有動森隔空見會多好多話題

十幾歲大把時間精神梗係玩LOL上白金威俾人睇啦

唔好話咩兒童畫風就係賣情懷玩返細個嘅game，學吓欣賞隻game點解咁受歡迎，唔係你同上面個四眼仔都無咩分別

已成公廁

依家突然間諗番起當初刷到小潤無要

好後悔

個陣你比人圍屌

唔係阿一都冇要咩

我依家好後悔

我自己都無睇下陳巴有無啦

仲有茉莉同章魚一旅

幾時

早知...

貓絲暫時得到最高評價

利申 有貓加分

仲以為你諗住好型咁過無後悔過冇做錯到

最後要咗百合戈次

檸檬娜嚟露營我都無要，當初應該要趕走文青

我好似彈左....

我有raymond

要黎賣錢

百合vs小潤
你再揀一次

突然間島得佢個西面好正

檸檬娜還好啦

小...小潤

一開始睇檸檬娜覺得無咩特別
但大家好鐘意佢

沒比較沒傷害

賣佢豬仔

自己種好玩啲

賣3000hkd！

諗起琴日佢兩個係到拍拖睇花

值3萬yen

黎緊

入過黎啦
學唔學到呀

我個島得兩隻男無人拍拖

咁貴？
戈陣個絲打賣傑克先900

百合小潤？

小潤周圍溝女

月兔仔黎？

我牛佬同阿四成日打情罵俏

molamola

百合話小潤寄咗詩比佢 但有錯字
黎咗幾日炸 已經比小潤溝埋

應該唔會係個四眼仔嘅諗法嘅
動森而家真係覺得肝多過悠閒
不過諗起呢啲係細個同朋友嘅回憶, 即使當時嘅朋友已經唔知死咗去邊，都想搵返果種一齊搖樹嘅情懷

係呀

仔黎？少女心

仲話 睇耐左小潤冇咩特別

可唔可以比冷帽佢戴

其實小潤有咩好？好奇

阿四係女

我冷血！一定賣

睇耐左越黎越鍾意佢

小潤聽日來我到

有小潤有xx

你果隻係山寨

咁小潤同傑克
我都會想要傑克多啲

頭先好似見到有個新island designer link無save到
有無人可以貼翻

屌啱啱見到佢唱歌
西住面唱好正

係咩

西面

大姐姐都唔係女？

why not both

認錢唔認潤

即刻好奇怪

又可愛又靚仔

第6隻刷到雷姆有d想要

賣左佢買罐罐比我d 真貓s

講野又露骨

唔好呀

西面真係好正 我明

最緊要係弱智

一睇張圖都知係你

3D 無人島設計

睇人啫，我識大部份都係搭車放工先玩一陣，起碼唔係通頂玩嗰隻
同埋全部都係新入坑今集先開始玩

人帥真好

要推廣呢個出去
因為想睇多啲有耳嘅動物戴

你重想睇邊個帶 唔準搞史培亞

可惜弱智

唔會比純B戴

d女都差唔多智力

搞錯

邊啲先

哭能左
純b幾時生日？我自己送

你想講邊啲女

檢舉你

到時你唔會知邊個送

你講驚入面嗰啲定

一眉換一眉

風杰

點會係你你咁醒

公廁不了

本身咩動物黎

咁是誰

最後要左雷姆, 諗住順便刷埋異色花島但6個都係d冇用既外島

好正陷阱卡

一直都想要風杰

召喚芝牛！
501kg新世界紀錄

整落穴就好

充氣兔

識野

充氣兔都收埋到耳仔笑死

佢係昆蟲館會係咁講想除衫

帽加帽

強烈要求老任增加倉庫格數同我的設計格數

不請自來

我都有隻係咁好笑

Ready好未？

佢啲毛

佢賴死唔走

肚仔毛姐

我有了，你窮慳翻張，唔洗比我

數巴得閒拎琴未？

唔好啊求下你

寄埋比你
未返到去 返到去有心機先寄

邊個寄比你啊
你地都冇佢

有啲驚

要夜晚

HOW ABOUT NO?

咩事

SHIT佢又叫我諗諗唔到呀屌

琴日買書既巴打

尖撚有少少弱智

笑死

最慘係設計格數
五星就是但啦

笑死叫蟹蟹

咁我啲真fd咪知

屌...有冇脫毛機！！

好Sad

到時我玩厭左佢 佢搬果時我召喚你睇下你有冇運氣

呢隻係企鵝？未見過

我會試下比佢著裙睇下遮唔遮到肚仔毛

下面啲毛係想點

又有道理

召喚交換歌嘅朋友

遮到

肚仔毛

瞓撚到而家

咁佢唔可以著裙了
冇左肚仔毛佢仲有咩價值

早晨堡堡

佢着女裝幾好靚 特別係女裝和服

可摸耳寄件野比佢

過咗eddie hall?

....睇黎呢個島主同我一樣有啲重口味

寄 但佢啱啱到 仲未unpack
要遲啲先送到比佢

我瞓咗12個鐘

係

追我故！501 kg cls

我今日好似有件野幾岩佢

豬

第一次講嘢 想問下仲會唔會有送走個居民
之前佢話想走但我留左佢 依家後悔了
佢send過卡落信箱 我依家日日都唔理佢 佢會唔會走

力力 500kg咋，仲要噴血

感到害怕

呢個輕鬆好多

點解會瞓成咁

送女僕裝

好似幾正

好癲我諗可以挑510

害怕佢好大隻 高過我隻人

邊到開始？！

變芝士豬堡了

可能會

有無人有多既圍欄學習卡，跪求🙏🏻

我有張連登學習卡

Eddie hall舉撚完入到後台差啲死

太攰

唔緊要 你都係叫我芝士

岩岩落 mk行左轉 啲卡100蚊一包

豬堡

跪求

段記錄片唔係話試舉之後咩

不過佢之後都話舉完一個星期 個腦認唔到人
連老婆都唔太認到

已寄要睇盡佢露毛

莫非是小背心返到去睇

件野 人仔著都細

唔好意思阻阻大家
砌緊島想搵下面物品
金礦收
1金摸1件/2金交易物品

餐館餐桌（綠，紅，藍）
餐館吧台桌（綠）
爆谷機

地爐 diy 3金收
花園鑄鐵長椅 diy 5金收
園藝推車Diy 5金收
竹屏風diy 3金收
竹制便當盒diy 3金收

Tg傾

有泳衣就好

芝豬

熊大叔著bikini

係呀 佢心跳去到200幾

豬牛

玩咗200幾個鐘， 開始覺得悶

豬屎牛堡

有冇花仙子

同求

我地一齊去肥c到
跟住去你到?

4 舊骨，t rex 胸，腕龍頸，大眼魚頭,，petra身，限博物館用

召喚失敗

重新試過

召喚交換歌嘅朋友

好呀 肥絲島咩名
唔知有冇加呢

有 有加你

我都好想要風杰

我有神曲 偶像
你有未

開左

你想要咩歌呀？

尋日叫個fd 黎睇下佢差乜，佢黎到拎曬D骨賣曬俾Timmy tommy 如果唔識佢我真係想屌佢老母

我識都會屌到佢閪爛

我又過嚟淋

我又覺得無謂為左隻驚傷感情最多唔搵佢黎算

我好似重開router 好啲 等陣

我送果件小短裙比你？

好呀 我重開router呀要

有人整左隻阿力山大模型出嚟，幾大隻下
大龍生快啲嚟啦

有無人同我換DIY卡
我有：
俄羅斯套鞋
洋風墓碑
漫畫圖書館牆
草叢道具
假山道具 x2
木製水桶 x2
木製凳子
木製穿衣鏡
木雕鴨 x2
野外圓木長椅
圓木長椅
圓木樁 x2
樸素木製招牌
鳥巢屋
貝殼燈
貝殼拱門
切菜板
低矮庭園石
鑄鐵衣櫃
鐵板地板
夏蜜柑服
桃子帽子

好呀 露出小尾巴

你要乜

送咗兩件

7:38 華人永遠墳場

有冇人巴絲有興趣互寄CD?
可寄下表以外的(非賣品及隱藏外)

勁有心機

呢隻咩黎，追少左post脱左節

你同大妹送啲野都好恐怖

係咪咁等錢使啊...

求你送

等佢比我送我就送正

墓碑有冇得摸？好想要

想要洋風墓碑
有和風墓碑，黃金馬桶/燭台可以換

被排斥的工具人

咪係

大妹送咩

擺定係佢門口廢事唔記得送

咁係咪冇買到蘿蔔

隻雀仲要火影跑跑走

好撚好笑

好似仲激過豚皇女裝

係啊 太攰昏迷咗

咁咪賺唔到錢
我都冇買到

笑死我都會咁

洋風墓碑換黃金馬桶

期待

我都係咁

背心係

貓絲 我唔記得左你係差紅色定藍色

想問百合播放器咩材料
想搵人代工

屋企隻老鼠教緊特大熊熊diy
FNC1H 自由入
如果有傢俬摸下就好啦

粉紅戰又係你.?

返左島？

返左喇 但花要再淋過?

唔緊要啦 都唔點洗錢 你幾點起身

人魚島 back in service
淋花子-1

再開
N37WT

上面的人兄有冇睇置頂
唔好再post金剛棒

我都想加入討論架

交換DIY
我有以下diy:

---------------
想要以下diy:

有無人想要百合
紅白黃大量
粉紅 橙 黑少量
有意留fc

好唔user friendly
想順best fd list送海報
點知會郁 咁會寄漏

成日都寄漏

唔洗個個寄架喎

證明唔洗寄晒比人

多左嘅DIY&化石求接收, 冇得換都冇所謂
我上門送比你
(化石我差雙葉鈴木龍尾巴)

一定有你份

唔會少左你

你bfd list 好多人咩

好似係我

我淋咗一半

你多啲

我重開modem

化石門牌換鑄鐵木矮桌？

人魚島再次back in service

（然後再陸沉）

好L多金剛棒 係咪唔識加密5次呀

5sic
最多我貼褲頭

好危險炸左2次

咁唯有等妹更

乖 我唔想睇
返去答Q&A啦

thanks, 我係K 字頭，我趕黎無帶手信
我放低咗副眼鏡係你服裝店門口 當小禮物

派膠小公主 屌你老母

食埋飯再繼續寄

新手唔識答

[/quote]
第一: 你想要乜先得架
第二: 唔好再金剛棒

btw DIY 岩岩有幾個比人拎左. updated list:

係一副pixel 眼鏡，希望你喜歡

想要乜都唔講之前個個都回金剛棒

低矮庭園石換竹制便當盒？

一個金剛棒
班CD ROM就沖鳩哂出黎係咁覆

Sorry呀

樓上先屌完..你又黎博屌咩 盲撚

你幫佢加密都冇用
啲人都係quote佢
一陣搵你換添

屌我彈驚

呀！今日咩事

我有養蜂箱 想要黃金糞金龜

唉仆街 冇邀到歌舞伎貓長住 後悔中
當年諗有余子醬呢隻貓 我唔使要貓

呀！

希望在明天

呀！呀！呀！

癲左

炸左3次

我愛大家

想哭
係人魚絲到彈左兩次

勁唔好意思

彈完隻驚由v1.2.0 變v1.2.0a

我個diy冇咗!

CD ROM 負皮我冇用架喎

你變晒 可以un fd

你個島好靚呀
我個啲連垃圾堆都稱唔上

我係咁洗里數
希望外島邀到啲好動物嚟長住
開頭6隻動物我冇試過用邀請
但算係抽中咗啲正常/好嘢
狸克好似知我想要乜咁

CD ROM玩金剛棒嘛

好撚多負皮

壞左了壞左了 以後冇妹冇狐利

冇事上返岸 冇陸沉

有無人想學槓鈴DIY
我隻gym撚貓教緊

咁你氣數已盡

一個負皮傷過被人打一拳

未去過你島玩

個版本昸咩事

今日爆炸指數好高我都係唔好亂出黎

又有負皮喇 又唔敢出黎

我都係1.2.0a

終於明點解有人唔鐘意尖撚鄰居
依家全島俾佢sell晒要做尖 個個唔係係廣場就係自己屋企前面做體操

啲人好衰

又係你

體操好似係瑜伽撚搞出嚟？

肯出門口咪好囉

我明明得一個運動型
但全島的都鐘意做gym#haha#

當時隨機抽中咗瑞奇 胡拉拉同余子醬

本身想刷外島刷隻貓返黎 但刷到阿二 有啲心郁

娃娃終於唔咪笑完我再唔比藥我

我屋企個幾隻 發明星夢既動物
日日做體操 克莉琪 盧姿

本身有隻普通性格既朱祿 就被尖撚教壞左
日日去廣場舉鐵

男子汗？

HI小親親

你又有盧姿都好多人有

Hi小親親

名Hi字頭搞到變咗咁

Hi, hi小親親

Hi 我喺佢嘅Hi小親親

上水透透氣

盧姿打手
性格又好 又成日教表情 送禮物

但佢條菠蘿裙好樣衰

發明星夢果隻反而俾佢sell完由做體操變左晨運廢老
日日聽住kk偶像耍太極

我看到別人都在叫你hi小親親
我也能夠叫你hi小親親嗎？

再問多次有無人要公廁百合
紅白黃大量
橙 粉紅 黑少量
佢係咁生 生到我想死

幫佢換左條裙之後好靚女世界第一
早幾日佢送左相比我了
有個對話係佢同其他動物買衫
佢話條痴滿珠片嘅裙好靚 啲動物苦笑
佢啲品味真心有問題

一變四 四變十二

問多次有冇人願意收留粉紅同紫菊花
冇我就賣晒去

除左異色 其他我賣晒

已經無淋花都咁

上星期係咁落雨，我個島俾d花淹沒掘到我想死

咁生得

可唔可以要紫菊花

放定個黑洞喺啲花隔離

可以！你俾你sw我！你開島我送過嚟俾你

我堅持行落去箱到賣

如果多花起上黎都要跑幾轉

妹更

晚上好

諗左好耐砍掉重練個居民區
好似冇乜人傾執島 不過都share下之前居民區個設計
順序係莫妮卡 音音 檸檬娜 張瑜 阿一 阿笨 仲有兩間拆左冇留底
佈置跟動物性格/喜好顏色/屋外觀/夢想 不過其實有d hea因為我家具少

我特別愛離b架

搵妹之後去溫書做功課

報告 無妹

加咗！你係朋友島定？

報告 我都係

係做一陣再玩

倪家莉打小報告
話屌羊佬搖樹

其實係咪個島7pm仲落緊雨都唔會有妹?

冇妹留名

我都啱啱執咗個居民區
發現將佢地group曬係一堆之後
佢地唔會去啲遠啲嘅地方行
但其他位我都放咗好多得意嘢 見唔到佢地用有啲sad

好似寄哂Best fd
冇升級果啲唔寄了 懶
應該會有人中獎收唔到或者收到兩張...

我隻game冇實裝狐利同妹

我都懷疑dl版有bugs

連異色都無人想收 公廁到

廣場都唔去？

好彩冇

今日收到張小睫同大叔海報，咩料呀

我就係將佢地放曬係廣場附近

你係唔係要左翼⋯

2張熊戰..要比人先得

冇？咁要補寄

收齊了 thx

如果有都唔知貼唔貼出嚟好

兩張

倉庫管理

要貼

要呀保？

我要npc嘅

有呀保未？

我冇牙米保

唔貼個死咸濕大叔呀

你島名好q哈哈

好似有

佢好溫柔架

冇

寄仲有李可同迷彩

佢同豚皇邊個好d先

完全冇人寄過伏嘢俾我

我想貼gif但啱啱有兩條友公頻講野上左電視

我d動動仲住緊集中營

點解好似講緊我

蟹

貼 貼到左右滿曬牆紙都慳番

你話呢

檢舉左

group埋都好既 方便搵diy 送禮勤
居民spwan個位一定係屋企/屋企門口/人地屋企/廣場 之後random行 所以遠廣場都係會去廣場

風間你入未

怕

哭能左

妹(死左)

玩具熊好得意
無傑克負皮

衝緊

有冇死埋右

傑克獨立放喺睡房
陣間寄熊戈張比你

唔好寄錯猩猩同玉蘭

頂 我收到

好似啲動畫角色升左天 回憶佢果時個畫面

收到

兩隻兔係姊妹花？有無人兩隻都有

我懷疑你有兩張

我

唔會掛

係, 襯晒幅牆紙